[求P圖大神] 今日影左獅子山，但太大霧...

可以幫我p返獅子山個頭出來嗎？

推

[url=[/url]

我要獅子頭，唔係龜頭

Bam

有冇巴把幫幫手

BAM

樓上全部quote左張圖, 一齊bam

真獅子

我要獅子頭，唔係龜頭 [/quote]
Bam[/quote]
BAM [/quote]
樓上全部quote左張圖, 一齊bam [/quote]

好撚真實

樓上bam

樓上做乜鳩

樓上

樓上笑到GAP GAP 聲

樓上傻9左